土瓜灣煤氣股發生咩事？

啱啱經過，3架消防車到左
有消防入左去

唔撚係掛

開左街喉